鍾意左個港鐵客務中心姐姐, 可以點樣試下flirt佢?

特登淨係增值十蚊每日都有得見到佢
但係佢好似暫時未正眼望過我

鍾意咗派報紙個姐姐

你應該日日增值$500

你試下每日增一千

增值完要講唔使找

塊面貼係客預中心塊玻璃窗到 然後搵條脷係咁奶

應該畀二千佢增值
然後話多咗嘅歸你

你喜歡dickson嗎

how much?

你可以為我個人生増值嗎？

呢個堅ok 但只限靚仔

每日增值500比條女唔係增值落你8達通

mk: 我願意成為你嘅八達通

喺佢面前派下報紙開話題

我可唔可以嘟你？

金站？係幾正

金鐘

你條死偽毒試過幾多次

你可以為我個人生增值嗎

扮專家的神

你：姐姐你好呀 咁岩既 我都成日派報紙

pickup line:
我想你做我張八達通
日日俾我嘟

的神好似唔flirt囡